大快活d廚師係咪未學過廚

點解可以咁撚難食

同意
幾年冇食

大快活好撚高質喎

大家樂>美心>吉野家>>>>>>>>>>>大快活

高級餐廳點會唔好食

快餐店咖喱黎講，大家樂係最好食

夠哂辣

以前ok.家下不了

早餐黎講大快活>>>>>ALL WOR

食過一次就知 係比狗食

美心 大快活掉轉

晚飯幾高質喎 四十蚊唔洗有飯有送有湯

食早餐大快活舒服好多，食大家樂未食完，都成撚日有人喺你側邊等，勁唔舒服。

吉野家>>>大家樂>美心>>>>>>>>>>>>大快活

焗豬

最撚差一定係美心

唔係食品工場黎到再熱返比你地食咩？

大快活扒餐好撚伏

早餐大快活好正

你食開屎大㗎？美心喎？

早餐大快活
下午茶美心
晚餐大家樂

早餐大家樂
下午茶大快活
晚餐大家樂

大家樂>>>大快活>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>美心

美心狗也不屌

大家樂啲咖哩得個辣字
又水又多油
個雪菜肉絲米又hea整又難食
每次都係食燒味雙拼算
實冇死

呢位手足講得岩
午餐可以食多餐大快活 新出吉列黑豚飯超正

大快活啲野食唔熱
食左三次都冇改善 以後唔食

美心轉左mx之後好似好左d

而家除咗mx2 其他狗也不屌

Agger
不過晚餐狗都唔屌

我屋企樓下，同埋學校附近都係：
大快活>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>大家樂

大家樂極難食，啲野食酸，狗也不屌

係咪間間唔同？我屋企樓下嗰間好撚好食 食上癮

細個食美心焗豬屌佢老母同我落西芹成個飯勁難食
話美心好食d人係咪痴能左線

我果間都係
大家樂D 野全部速食貨

KFC>>>m記>>>>>大家樂=美心>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>一粥麵>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>大快活

吉野家>all

召喚Gordan Ramsay

上面d人幾撚耐無食過美心呀 轉左做黑鳩猛猛裝修之後屌打大家樂啦

希望會員在對他人作出這種嚴重指控前審慎思考理據，小心求証，以避免有人被無辜牽連

KFC>吉野家>>>大快活>大家樂/M記>>>>>>美心

百分百都幾好食 但好似唔係成日見到

百分百CP值好高
日日去樓下食，午餐推介蒸肉餅、晚餐食煲

我覺得佢個厚切黑豚同咕嚕肉幾好 ...

其實高質喎，不過係服務囉

美心真係好撚難食，大快活都唔好得去邊

same大快活咖喱食上癮

豬排飯排名
大家樂>新美心=大快活>美心MX>其他垃圾餐廳

但有某幾間焗豬個廚勁整得勁撚好食

好似係麗晶花園大快活食過一次正到記得
仲有秀茂坪,淘大間大家樂

大快活個咕嚕肉好好食喎

美心狗都唔屌

樓下焗豬好撚入味喎

快餐黎講 cafe de carol班主廚幾好 唔知分區行政總廚係歐洲咩國家受訓

咖喱同咕嚕肉

大快活鐵板扒餐好好食喎

睇黎你一世食屎

我去開食炒飯 好過一般茶仔

大家樂既沙嗲牛肉麵，超級難食

請教新美心即係邊間？

睇地區？意見咁兩極

美心mx

洗撚識廚
拆開包裝倒落去就係

而家美心MX極高質

美心同大快活一樣咁劣

大快活間間唔同 大家樂就間間差唔多
樂係高質啲嘅但活呢幾年進步左好多
以前仲難食。。

大快活早餐好撚正喎
我日日食
世界級魚柳

早餐唯一係得個炒強好食

大快活燒味係俾狗食

大快活早餐好高質喎

就咁叫MX

乜大家樂員工除了返工仲要幫老細上網吹奏
次次都係好短時間就成班鳩沖出黎楊到咁

少年你太年輕了
吹奏大家樂嘅係大快活啲人
少啲人去食做少啲

真係好睇邊間分店

秀茂坪個間執左好耐
Btw有無人覺得大快活d飯好難食？好似食粥咁

以前美心基本上係屎黎
但係變左MX好左好得
特別係早餐

所以剩係食早餐
午餐個Menu好頹，咩雞脾飯 粟米6粒飯廢過茶記
晚餐啲小菜好難食，炒蛋都搞到一灘水咁樣樣，份量又細

大家樂焗豬 肉醬意都屈晒g

美心最撚廢wo

下我覺得好好食喎

中環豬扒併雞扒飯ok喎

仆街而家啲炒滑蛋成篤痰咁

無味到

mx屌打舊美心 舊美心真係屎黎

鐵板完全唔熱，倒汁落去係冷場

午餐同晚餐都難食到仆街 早餐好d, 但我樓下個間d炒蛋永遠都係全熟

舊時有兩塊豬扒
依家間間得一塊

大快活早餐幾抵屌喎
33魚柳 炒蛋 多士 火腿通 野飲
飽到午餐唔駛點食
焗豬d豬肉夠嫩 咖喱夠香（但唔夠辣）
利申：大快活打手

唔明點解咁多人都會食呢啲垃圾餐廳

我寧願餓死都唔會食呢啲又貴又難食既野

大快活啲垃圾椰奶咖哩都好吹奏，真係

全部都係垃圾,排黎把撚

早餐炒蛋好撚好食喎

大快活剩係 下午茶 燒脾面 30$已經屌打另外2間垃圾

最hea係大家樂
美心就除左燒味好少少 全部垃圾

大快活狗也不屌

大廚問題 間間唔同

以前得大快活早餐可以要求花生醬， 煉奶， 而家另外兩間有未？ 如果未有就仍然首選大快活

美心好撚垃圾
班廚師煮開屎